被熱狗其實永遠都有原因

被熱狗永遠都有原因
好撚柒🤣🤣
唔知班熱狗點答
幫手叫埋果D北歐鳩科學黎分析下

保護傘原post 2萬5 like + 6000 share:

..................

被咩熱狗
根本熱狗黎

咁黃國桐出post先

到今時今日，點解連登仲有咁多人信熱狗？

見佢搵條弱智女人做頭像就知咩事啦

連登依加係咪唔推post就冇人見到個post
次次開完post都冇人覆
推左一下先開始有人覆

見到啲熱狗share被熱狗個page真係覺得佢地無恥程度同黑警有得fight

有無敗屙嘥仁時

北歐心科學
完全冇 北歐 心 科學

6年都黎緊大亨贏到蘋果未

熱狗=共諜
仲要唔收錢個隻
即係公廁係CONDOM

熱狗搵到特首候選痛腳未

自從我講左CCTai = Cheng Chung Tai之後
班分化台標籤燃唔敢再叫CCTai
都幾奇怪

蟲泰今日又叫北歐心科學發癲

舉起左腳屙尿班契弟熱狗就叻
熱狗仔隊d課金咪俾蝗上拎左去食好d

咩被熱狗大聯盟3.0 都係熱狗黎
黎黎去去都係果班人 一齊like comment
一齊冷嘲熱諷 眾人皆醉佢獨醒咁
好撚嘔心

屈穎妍啲朋友？